操你媽的早飯吃松花蛋無脂肪豬肉稀飯簡直就牛B死了

屌你老母

操你媽的B

Show Blocked User - 老衲-

松花蛋系咩

係皮蛋瘦肉粥啊系你老母

幹你媽的大肉穴！又咒我

操你媽的早飯吃混沌子老衲-狗肉稀飯簡直就牛B死了

block做乜鳩,老衲-係用嚟撚

幹你娘親生了你這個智障兒真的很可憐

屌你老母臭化生煎包

LZ 2B46

有冇搞撚錯,吹水台見到校園台post望兩望,屌咁撚多5P字?

我淨係知你就係用泥撚😂

又係新會然

6666 SKR

太skr了老鐵

撚你老母爛臭閪,收皮啦,返去自成一國啦,屌你老母校園台垃圾冇撚得救,食屎啦屌你老母

樓主他媽有夠二逼，段子都不咋樣

睇老納打依d字好治癒